今晚12點前 屋企張床要人！

如題

咁多位手足要小心
記住Be water
切勿再送頭
因為多你一個 就真係好多

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

鬼 咁多人咁成功 叫人走

散水黨hi